原來旺角出現過煙花師

開始再進化 大家加油

唔錯唔錯

煙花匯演

我只係見到有一班人喺度慶祝聖誕

出黎慶祝姐

10.1果日都有手足放煙花
個畫面勁奇怪

唉 講起煙花 就諗起之前有鄉黑向狗屋前既手足放煙花炮

救PLOYU時係加士居道都出過

不過條友又唔敢行前D, 打中前線手足PAT PAT

元朗鄉村用得冇問題
元朗鄉村話ＯＫ就ＯＫ啦

Ssp都有過,不過向天